# Animation Music

Por Paulo Henrique Alves de Deus.

As particulas foram adquiridas na Unity Asset Store. 
Modelos e animações adquiridos pela Mixamo.

Comandos:

W, A, S e D para movimentar personagem.
Mouse para mirar e atirar.
